別要賭～～～～～～～～～

天
命
最
高
！
！！
！！！